[HKCC] CC討論區 齊齊過3爆4 (5)

俾摺毒生的溫馨提示:

1. HKCC人是可以用poly lib的 (自己成日一個人走去poly lib溫書)
2. HKCC 同POLY都有開24小時既房 (HKCC 24小時房又名HKCC Student Hall of Residence)
3. 紅日 POLY D building 係會LOCK的, 但係我地張學生證是可以拍到入去的
4. POLY canteen 係某D時間要CHECK學生證的,而我地張學生證係可以入到去既, 所以唔洗驚
5. 考試時間就連poly lib都可能會無位 所以要早D去

ASSO大辭典:
呢度會講下上到黎有咩常用詞語 (歡迎各位幫手加下)

LECTURE: 一大班人(約100人)一齊上堂, 上兩小時, 主要講下書/LECTURE NOTES既野
TUTORIAL: 與LECTURE之中約25人一齊上堂, 上一小時, 主要溫下上一堂LECTURE既野/做下exercise, 亦係project搵groupmate既地方
SIT堂: 去人地課室上堂
KILLER: Assignment比低分既lecturer
FREE RIDER: 咩都唔做既Groupmate
紅磡/HHB: 紅磡分校
西九/WK: 西九分校
Hall Can: 紅磡灣分校隔離 POLYU HALL既CANTEEN
SOC: 學會
shuttle: 來往HHB,WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫: HKCC醫務所醫生
(補充中)

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)

榮發、餃子王(汁左好似係)
大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
Hall Can(等開返,,,應該心美)
民食,時新,金香茅
Burger King、三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
蒸品 蒸飯/包
興城 米線
一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food count裝修 唔知整到幾時 1/F開返
魚米家 (奧海城)
花園酒家
譚仔
SUBWAY
大津 日式
潮記 粉麵
甜館 呢間執柒左去算啦, 貴撚到仆街又唔係好食 d野又少叫野飲又貴 試過叫青咖哩雞d雞得2, 3舊

評下冇俾巴絲介紹既
新個間 八囍串: 個人覺得都高質過上面個d, 但就衰在太少位, lunch time入面full晒唔會去
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般, 奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多, 2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係有關死亡鐵三角既Q&amp;A, 適用於所有讀HKCC既人, 因為全部都係你地既必修科黎
下個開post既巴打見到既話希望放係置頂到比新生睇下

1. 咩叫死亡鐵三角？
所謂死亡鐵三角, 係指中文, 英文同埋CCT, 你一年total要讀4科
English for Academic Studies (XXX) I & II
Chinese Communication for College Students
Creative and Critical Thinking

2. 點解要叫死亡鐵三角？
- 主要係因為依3科專出爛grade
- 中文係主要用普通話上, 我唔排除有lecturer間唔中用粵語, 但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修, 而且mid-term test好向左走向右走多濕勁野考, 包括考你寫簡體字, 最高grade是A
- 英文學起上黎就冇咩難度, 但份mid-term test真係偏難, mean得50分到, 英文底唔好既依關都幾難過 , 最高個grade派到有A, 但得3%人拎到
- CCT對某d人黎講可能好淺, 但對某d人黎講係好難, 前題係你要concept夠清, 明白佢想做d咩, 依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白, 總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜, 唔明白既話, 你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做 最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
- 中文同英文佢唔會fail你, 就算比個爛grade你都一定要你pass, 所以好似冇得retake
- CCT就可以retake

4. 英文好係咪有優勢?
- 我有個fd UE B, EAS I拎B (3.0), 講左咩自己參透下

放書(副本) + 齊Notes + 齊Assignment
1. CCN2019 Introduction to Communication Studies
2. CCN2187 Biological Psychology
3. CCN2189 Developmental Psychology

有意留低email

係咪要自己搬返d post過黎

可唔可以評價以下CCN2003 Introduction to Marketing既老師

Ms Cathy Leung
Ms Serina Chak
Mr Hester Chow
Ms Jamie Lo
Dr Kingie Mak
Dr Carmen Sum
Mr Kenneth Szeto
Dr Alvin Wong
Mr Gordon Ip
Mr George Law
Dr Kiki Chan

除左教得好唔好，可唔可以講埋佢地手唔手緊
感激

上個post 無人答
1003 除左留金之外
有邊個好

出GPA

未

求評:
CCN1005 EAS 1 Dr Matthew Yeung
祝過三爆四

好驚

求評CCT Law Shun-man 羅舜文
上網有人講到好好，有人話好差，唔知信邊個
佢手唔手緊架

求評 EAS2(HS)
下面2個邊個好啲？
Wing Chan
Phoebe Siu

Dr john Li: EAS II
Chan siu cheung:ITB
Kate law :HO
Matthew chow:MO
Peggy yau:account

祝過三爆四入ugc

Gordon IP 照notes讀
但比分正常

ccn1003 中文／中醫 有冇tutor推介？

IT: 好人，但真係比較悶，考final無比過tips，比分ok

如果自問諗野唔太差 呢科唔洗揀一個教得好既lecturer 揀一個手鬆既lecturer就可以

有冇邊個lecturer係比較手鬆？

新post問多次 中史定中西溝好讀啲

幫推

Cct: Shun-man law
Eas I: Ada Young
Econ: Aggie Chei
Mkt: Jamie Lo
有無邊個係特別手緊😩有邊個係好好唔洗reg走

jamie lo

想問多次engine係咪一定要讀phy2

放GPA

中醫有冇tutor推介？

Eng: ms Joyce Cheng
It: dr Kanny chiu
Ho: ms Jamie Lo
Mo: dr Matthew chow
Fa: Mr Jason cheng
有冇巴絲幫手評下

推下

中史應該冇中西背得咁辛苦
同埋中史係一條時間線咁背，慢慢推進，應該好過就咁死背一堆野

利申等緊派grade

Sem3 黃耀初教，覺得還可以，都nice

手唔手緊？

教得唔好？手緊？

派完grade話你知

Matthew Chow 上個post好多人講過 講到口臭
一開始就話有幾多學生係佢手上拎A/ A+ 但係project 個啲通常爛grade 教書一般 但幾關心學生

仲有一日咋

你就算今個sem 唔讀 遲啲都要讀架啦 到時你仲可能同啲唔識嘅人讀

engine programme 一定要讀phy2架咩 一陣F左就大鑊

聽晚

Healthy living exam炒到仆街 聽日出黎唔知咩grade

Joyce

呢科難讀
點解會炒？

勁多野背 仲難背過itb mo
重點係一日兩科exam

呢樣問問你地program leader好啲 但正路應該係必修 我朋友上年engine都糾結到底讀唔讀 最後讀左

我同你一樣

係解好定壞

CCT MR Gary Ho
EAS1 Dr Ada Young
ECON MS June FUNG
Marketing Dr Kingie Mak

懇求高手教學 邊個伏？ 如事者 邊個教得更加好

認真解答者下個sem過三爆四

一模一樣？睇黎可以互相認識下

Tax exam 抄抄地 好驚

gary教得幾好

靚女就係

教係幾好 比分就唔知

我諗住reg走eas同mo果個

就快面對GPA

有冇人知EAS Wendy Wu教成點？比分緊唔緊？

再黎
eas ii(sci)
召集中左大伏part time同florence ma既巴絲集思廣益

上個sem中左florence ma 伏

再push 究竟有咩好推介（eas ii science)
中左florence ma

點解呢 我見上面有人 Jamie Lo

之前高登有個執靚timetable嘅website 有冇巴打可以share出黎

Florence 其實唔差 見人遲交1星期asm都唔扣分 仲話知同學呢排好忙

中史exam之前會唔會tip下題

Google mytag

project佢有派靚grade
如果你係女既話

大伏

Florence BB

但未有HKCC

巴打講得好啱 我真係頂佢個肺

仲有一日好緊張

我果班得2組全女
平時上tutorial 條友認得晒d名

有冇Detail

求不F meet offer

有啦 我都用到

Gender lawrence
好得意好好人mt俾晒tips
鬆唔鬆手就出左grade先知

有冇人讀過2201中國家庭 好唔好讀

Econ 俾Aggie教過 幾有心教 同埋會用中英講 唔怕唔明
幾本上問得佢一定教清你
問assignment即使唔講得多都會俾個清晰既方向你思考
同埋都教得幾好幾易明 唔伏
係把聲入咪好撚嘈

Hong kong history同modern china邊科伏啲？
係咪兩科都多野背到pk

咪係
堂堂玩電話

有喇

手緊？

我諗住reg走eas同mo果個[/quote]
點解呢 我見上面有人 Jamie Lo[/quote]
我有fd都話佢比分緊 個樣好串咁 另外又有人話佢好 但唔知轉既話應該轉邊個
因為我eas都要轉 如果轉埋HO 我會天地堂

同問 CCT邊個手鬆

仲有樣就係 之前返佢堂10半 佢話遲到唔緊要 最緊要你返黎就得

想知

岩岩quote 果個失敗左
Joyce多人話伏
Matthew 就話教書一般

講真教書一般對我黎講同伏冇分別 上個sem stat個呀sir就係呢種人 會令我上堂忍唔到想爆粗鬧佢

佢最癲試過上上下tutorial突然話要攞野
走左出去9個字先返黎

羅舜文幾好人 但成日上堂無啦啦發脾氣 真係比佢嚇死
仲有一樣野係佢tutorial講既答案有時會同moodle唔同
Reg得過 你唔識佢會耐心教 又會講多次

我科prj自問做得唔差 冇A都有B+ 結果得B 其他啲女仔做得唔好反而就高grade

祝爆3過4

MR Lam wai yin

上佢堂好free

但grade點派法先

爛爛哋

咁知唔知有邊個係會正常咁派grade?
求救

Ccn1003 Chinese communication
Dr angela tam
Dr kam tang lau
Dr heung sing lee上個sem比佢教過pth 唔知佢教中文點
邊個好啲 定係呢3個都唔好

真心求救

向昇

佢比分會唔會特別緊

push 到有人救

Stat 個呀sir 係咪Samuel

我覺得比分正常 一般b b+

但我CCT考果陣食哂屎 我覺得CCT真係要理解得好清楚 midterm 同final 一個天一個地

Exact7ly 我地本身應該唔識架可

昇仔
佢個look好文青

冇dayoff

新post繼續問：
有冇巴打識
CCN1003：[Dr.June CHEN]
同EAS嘅：[Dr.Kimberly TAO]或者[Ms.Natalie CHAN]
仲有CCN1034嘅：[Dr.Kwok‐wah HUNG](副店長)

Samuel唔只一般啦 直情係廢到仆街
相認：我stat gp A11B

留名

想問有冇師兄知calculus a要幾多%

1003 少蝗語 除左頭幾堂

爬post見佢以前好伏，而家如何

上個sem上完 咪正正常常普普通通咁 無咩伏 改卷又無話鬆唔鬆 做proj唔識都會俾下方向你咁

求評：
EASII: Mr Frankie HAR
Intro to Marketing: Dr Alvin WONG

Natalie

知唔知佢俾分方面手唔手鬆？

我A11A

洗唔洗講普通話

但又驚唔讀唔比grad

吓 唔使
利申 冇讀
問過anthony佢話讀左係對將來係U有用 但係前題係你讀得掂先 kenneth就叫你一定讀 佢係subject leader

想問問
Eas2 Frankie Har
Econ Fione
Cct leonard

Fione評論真係好兩極 有人話佢好好 又有人話佢教得唔好
利申本身冇底

Leonard 聽講講野一舊舊 但如果問佢野既話願唔願解答 比分鬆

答者add drop成功 早日出pool

Fione 教得幾快 冇底可能幾辛苦

唔該

Kimberly打手

想問marketing呢科係咪靠背就得？
如果個lecturer唔好，自修背notes得唔得

向昇
利申 grad CCN1003 A

我想問下各位巴打eas2 wendy Lee有咩評價
見到上面有人問但都無乜人講佢 GOOGLE完都好似無咩資料
想知佢教成點 如果eas2轉lecturer轉邊個好
唔該各位巴打

阿yin

晨早流流拜一拜
GPA>3.8

我想問下 EAS 1 Helen GUO係點伏唔伏

我都拜一拜gpa
我驚左好耐

想問思方導航有冇用？

拜拜gpa
求保佑

無用 入面ex難d 睇過下同埋 subject leader 話答案未必岩 只會令你愈做愈亂
利申 無做過 CCT A+

CCT Mr Shun Man law
HRM Mr Danny Chan
Econ Ms Aggie Chei
Marketing Mr Kenneth Szeto

想問佢地教成點？
祝各位過3爆4

Aggie不了

見你係咁問MARKETING 就答多你少少
唔洗太緊張lecturer 呢科都係靠背 背曬就識 記住買果本easy to learn 冇既話就問朋友拎來睇 對考試有直接幫助
我之前就serina教 不過不失 唔會話好差..但唔係話特別好好 但份人幾nice 比分一般

NO

Florence Ma 邊忽伏

Push
係咪無乜人知？

黃耀初小伏

Wai Yin Wong

Eas2 (science) Kathy lee 求評
祝過3爆4

GPA God
>3.5

Hea教

gpa好驚啊
3.8

Dr john Li: EAS II
Kate law :HO
Peggy yau:account

祝過3爆4

GPA God
>=3.5

晨早拜下gpa先

Kimberly 正呀喂

GPA god
求過3 最好有3.3

本身econ冇底 上fione堂真係 希望個exam唔好炒

放gpa,驚到腳震

Gpa god
>3.5
A&P 要有b+

點解？ 講多少少

拜拜gpa god先

咁邊個好啲
Agnes PUI
Amy CHUI
Jing DENG
Florence MA
Iris WANG
祝報咩科有咩科offer

Stat
Mr Kwong cheong Wong
點睇

上堂鐘意講廢話

GPA god
>=3.5

第一時間reg走fione先

Gpa>3.5

Econ有曬標準答案 同埋冇groupproject 所以冇話手唔手鬆既 跟足曬佢要既步驟(很重要)同ans啱就有分架啦

拜gpa god
>=3.75

拜gpa god
GPA>3.7

peter LUI vs Kwong cheong Wong
邊個廢d

型棍師兄 多謝你

Gpa過3.5

Kenneth szeto大伏
教書超級差
唯一好在派grade

Proj asm比分如何

仲有12個鐘咋

應該興奮先係

想問...以下呢幾位lecturer 教EAS 2邊個最好
Toby Chiu
Dora Chuck
Yanne Tse
Lester Yeung
Biddy Yu

拜>3.6

Toby Chiu 教得勁好，但係俾分有啲手緊，如果你唔係特別標青正正常常都會有B+

佢教個d背曬佢 mo同mkt都唔會死
利甲 pj Sam A

S
*asm

Gpa god 求gpa>3.5

gpa god
easii c+

真係12點正會放？

自問英文稍為好啲Lv5咁reg Toby定留返去原本Wendy到呢？

Fione真係教得好鬼快
又好多英文

平時上堂都會講下邊啲有機出，睇pastpaper tip

gpa god

我會建議你reg toby toby好nice架
相反，wendy係wendy sez? 聽人講過好似表面笑笑口但暗地裡kill
利申：未俾wendy教過

Modern China ok輕鬆，唔算多野背

GPA>3.7
Thx GPA God

gpa GOD

okok 多謝

Peter仔好正囉 又有heart 除非你自己本身好撚醒

GPA God

鬆手

GPA GOD

GPA God
拜下先

拜一拜GPA神
>3.7

Gpa God
Gpa >3

GPA GOD 4.0

Gpa god

aggie係一個好好lecturer 教書清晰 仲會自製每課既summary
我中學冇讀過econ 都拎到A 你有唔識 係咁問佢 佢都會照好詳細答你 唔會hea你 仲有 佢唔會直接比tips你 但有咩你需要知/唔需要知 佢會清楚提你 你跟足佢講既野 一定冇死

我好撚蠢

CREATIVE AND CRITICAL THINKING-Mr Kei‐yan LEUNG
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I-Ms Jean CHEUNG
INTRODUCTION TO ECONOMICS-Ms Yanny PANG
INTRODUCTION TO MARKETING-Mr George LAW
INTERMEDIATE ACCOUNTING-Dr Arison WOO
以上有無伏 上網揾好耐呢幾位都好似無乜評論咁 唔該各位師兄師姐

朋友話arison教得幾好 份人都唔差 我就冇比佢教過

兩個都好kill, 但toby 好肯教好有心

求評：
Intro to Econ: Dr Ada CHAN
Intro to Marketing: Dr Alvin WONG <~俾分鬆？

Arison教得唔錯

唔該巴打

Wendy Wu呢
有冇ching 有多啲detail

Hong Kong Soc係咪all in Louis Mok最好

求救

wendy wu 唔知，剩係知佢啲口音成日比人笑

Carmen嬸教得好好 比分唔太緊
Szeto教得好撚差 但比分好手鬆
Gordon教得一般 比分正常 但如果係女 比分鬆啲
Kiki教得好！超多例子 比分緊

死啦 派GPA啦
>=3.6

求評：
Intro to Econ: Dr Ada CHAN
Intro to Marketing: Dr Alvin WONG &lt;~俾分鬆？

速生過埋黎拜GPA god
唔好F我就夠架喇 要求唔高

Iris都有心教 算係nice 比分就...唔係鬆

我都想知

上面有巴打話peter 仔教得唔係咁好

通常都係 但係一到12點會死ser入唔到要等到1230到先入到

上個sem係

係

早半個鐘入定myhkcc咪得囉

求保佑

其他呢

之前gpa會偷跑
係放gpa前幾日上去my enrolment度會有得睇
依家無左呢回事

push push

咁睇黎都無點中伏 thank you 巴打

想問下intro to tourism 嘅daisy點

Eas1 overall 77%左右 b+?

Fione 教demand and supply 都教三堂 後面ch7&8最麻煩果兩課就淨係每課用一堂 都唔知佢做乜鳩

之前咪答左你囉

佢啲口音真係
但係我覺得佢比分都算幾鬆手

咁如果Toby vs Wendy邊個好啲

拜gpa過3.6

唔穩

我冇比Toby教過唔知Toby點
但聽聞佢比分真係幾緊
利申：EAS1同2都係Wendy Wu

咁教書如何？同埋如果英文稍為好少少Lv5你會推介reg邊個？

gpa god
我要爆4呀！

唔知點解我覺得呢科同DSE冇咩直接關係
識人英文得3都A到
教書方面Wendy都ok嘅 只要無視佢啲口音
你頂唔順佢啲口音你會聽得好辛苦
其實第一個禮拜可以sit下唔同lecturer堂就見真章

英文好些少同邊個教得好係無關係架喎

EAS根本係midterm定生死
跟左toby 一個sem 覺得佢教得幾好 問佢野又肯答 最後B+

我想問下如果無乜日文底 靜係識基礎五十音 reg sandy會唔會有啲不智

Btw offer god =>3.5

GPA GOD
>3

Alvin唔算鬆

唔會 教好簡單

Summer sem都係18號Reg?
Btw offer God

no

有冇人讀過CCN2031，同CCN1028比有咩分別?

GPA求保佑
>3.8

過3就得架啦
唔好有F
今個sem啲DS Elective 一F就要year3

more please

有冇人知gpa聽日搭正幾多點出

Tonight 12:00

GPA god
gpa>4

GPA god
死左科eas求過3.5

Gpa god
>3.5 up

同問
Benny又如何

唔該巴打 但Sandy 算唔算係killer?

Gpa God
>3.2

daisy比分緊

我都想問下benny

Gpa God
>=3.8

入黎拜GPA 神

只求GPA >3.6

Eas1 mt 67
Assignment 同 present 都得 73
應該咩grade

求評:
Introduction to Linear Algebra:Anthony LOH
EAS2(sci): Amy Chui

gpa神

求答

B但唔穩 因為mid term差
可能C+

偉大既GPA神
GPA>4.0

想問下咩係do all or do nothing
祝聽日過3.5爆4

如果eas mt 80
Asm同present都66
有冇B?

GPA God
Gpa>3.1

搭單問埋
Mt 60尾
Asm 64
Present 70尾
有冇B
麻煩曬

CCN1032 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES Natalie CHAN
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY Pat CHAN
CCN1035 THE ART OF REASONING Brian LUK
CCN2036 HONG KONG SOCIETY Louis MOK
CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG s Charlie CHEN

唔該各位幫手點評以上lecture會唔會有伏 如果要轉轉邊個lecture好？
祝大家gpa全部過3爆4

有冇人知
ITF Kelvin 同
HO Rachel 教成點？
求指點迷津 過三爆四

Rachel lam 教得好好 又好人 比分鬆

GPA GOD 過3.5呀唔該

George law幾好人都有心教既 但講書幾悶下
唔知算唔算手鬆 pj得b asmt有a

GPA GOD >3.2

指點迷津

2031聽講好難
1028好易但條curve超高 文科必修黎
我dse2都有A

Brian唔錯 教得唔錯 比分ok
你有野唔明佢會好肯答 唔會hea你
Louis比分好鬆手
project唔識嘅話會比啲方向你去做
成科唔知做緊乜最後都有個B
[size=2]如果果時我square教應該fail左/size=2]

快d放GPA啦

我睇過2031的PP，好似同1028有d似，後面仲有埋式咁正~
我都係A左1028，所以膽粗粗想試下2031，不過你咁講我都係再諗下啦

lihkg1204@gmail.com

想要ccn2019

Mid term 80個個有B

搭單問個位有少少危
要睇個lecturer好唔好人 好人有B 手緊就C+

多謝曬 感我唔轉
感有冇巴絲知 ITF Kelvin

多謝解答
不過我lecturer係helen 睇黎都冇乜機

推

求過3

Gpa god
>=3.5

輕輕一推求解

話說某科GRADE唔滿意可唔可以申請重新評過?
幾時要申請?要幾錢?
THX

同問

Yes

GPA

CCN1016 Introduction to Internet Technology Dr Bede LEUNG
CCN1041 Accounting for Non-Business Students Dr Daphne WONG
CCN1045 Calculus Dr Wilson KWAN
CCN1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II Ms Agnes PUI
CCN1048 Introduction to Linear Algebra Ms Maggie LAM
CCN2042 Computer Programming Dr Ken TSANG

求評 轉啲咩好
Thanks

想問CCN2019 Jason Chan同cecilia Pun邊個好 祝GPA過3.5爆4

有無details

上網睇下聽講最多C+ 我都唔太清楚
仲諗緊轉做邊個好

同埋想問 CCN1019 Japanese I Mr Raizen LAM 點樣

Jason chan

Gpa>3.2

有冇多d細節

Gpa God

GPA GOD

GPA>3.8

hrm ivy chan同 rachel lam好唔好
同埋有邊個hrm lecture 係好架

有無人可以講吓intro to psychology 讀啲咩同難唔難拎好grade

唔難，讀啲好basic theories

GPA GOD
>3.5

Sem1佢教 就我自己黎講 DSE maths 得lv2
俾佢教兩次in class full mark
Mid term都唔錯 佢教得好慢好細 但一定教到你明
自己唔係醒 中學唔明既野佢都教到明
佢唔係最好 但一定唔差 係呆下呆下咁

CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Gary HO
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Mr Danny CHAN
INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
求評以上lecture會唔會有伏
祝大家早日出pool gpa全部過3爆4

btw gpa god gpa>3.0

3.8啊啊啊啊啊啊啊啊啊

GPA god

爆4 pls

有冇人讀過2316
難唔難A

有科positive psychology in daily life好似係新開 巴打知唔知2科有咩分別

3.3以上夠了
eas B+求你了

Intro to psy幾好讀 不過assignment感覺難靚grade

3.5 up

gpa god
3.5 plz

你本身係文科定商科友

呢科會唔會好多野背？多唔多過mo？

Gpa god
Gpa>3.5

GPA God
＞3.5

請問係十二點有定office hour先放

Raizen BB 好想俾佢瘋狂教日文

GPA GOD
btw 拔萃都讀CC

peggy

同問
GPA God

十二點有

Gpa God
Gpa>3.0

一般多啦...佢有嗰chapter講人腦...好多名但exam全部唔考咩叫mo

EAS II Ms Lester YEUNG
ICT Dr Pin NG
AOR Dr Brian LUK
HK Society Ms Alison HUI
Developmental Psy Dr On‐ting LO

有無巴打評下

gpa 4.0

Peggy教書教好快 有少少難跟
但好有心教 會比tips 問問題會詳盡咁解

再跪拜offer god
gap=>3.5

Myhkcc > enrolments

唔係assessment result咩

有無raizen detail

正式係assessment result
但係有時會係enrolment 偷跑

GPA>=3.5

地道日式mk look
個人認為冇底都唔難讀
背下生字 記下簡單句式
有睇開動漫日劇好易上手
raizen門生A+

好不安啊

Raizen 捉字嚴唔嚴？ 我諗緊Reg sandy 定raizen 利申：無底

再推下

想問下邊到有邊個grp係邊個教既pdf

好似改左制 考應用多

timetable既email 內文入面有個叫hkcc course table

GPA God 求>4.0

CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Dr Nina JIAO
ELEMENTARY STATISTICS Mr Kwong‐cheong WONG
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (HUMANITIES AND COMMUNICATION) II Ms Zoe CHAN
INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES Dr Cecilia PUN

有冇伏？ 有冇邊個lecturer 好推介？

想問下eas2 Ms Prisca Chow 比分同教書方面如何？

祝大家拿到自己理想既GPA

冇上過sandy
不過冇底嘅話都冇乜所謂啦
都係由0開始學
有底先仆街
一直都寫錯晒

我讀1028個時係jodie教
佢話唔好諗住呢科a到走去讀2031
話會死得好慘

GPA god
gpa>=4

Jason 上堂比好多例子嘅
重點 把聲好好聽 好磁性
唔明落堂問佢 佢會講到你明

Cecilia唔係教我commu 但佢都好好
我成日問佢好多問題但佢真係好有心機答哂我

其實呢兩個lecturer我都好鍾意

GPA god
GPA>3.5

Goa gid
拜左好多次啦

想問有無師兄姐讀過summer term
得兩個月時間 咁一科一個禮拜上幾多堂？
Exam會唔會出得特別易/難？會唔會好chur？
唔該

祝大家過三爆四

Brian同Louis前面好似都有人講過
ICT唔係單車佬都應該唔太伏

大家一齊過3爆4
Gpa god

D.psy可以唔使轉教書好好

science
Eas2: agnes pui
Applied comp: simon wong
中西cult: yeuk-yu leung
可唔可以評下佢地

遇著Sandy 都幾難
btw教得好好 必reg
利申：assignment 全A

比分手緊？

GOD

psy jer jer
d psy有無Phyllis簡啊 佢係hea啲 不過好人又鬆手

GPA God
仲有一個鍾

想喊

好淆

過3

一個禮拜上兩堂lecture 兩個tutorial 通常連住上 即係一上就3個鐘 分開兩日 chur唔chur就見仁見智
三個月讀5科同二個月讀一科

一個鐘

GPA god
>3.5

Gpa過3

GPA GOD 仲有一個鍾

唔好reg Agnes pui

睇埋上面好似兩個都ok

好？

11:59 pm 係my assessment results 到睇?

3102好唔好讀

好撚緊張 等放榜咁

真係好驚
Gpa god >3.5

呀呀呀呀呀

條友做乜事
btw thankyou

好不安就放gpa

好緊張呀，GPA god

求下你gpa比我過3.5呀 GPA GOD

跪拜GPA god過3爆4

Gpa God >3.5

跪拜GPA GOD
唔想有summer sem

gpa god >=3.5

啊Lo教得好啲 但係手緊
Phyllis教得hea啲 但係手鬆
自己簡

GPA神求保佑
>3.6

>3.5

GPA GOD
3.5

我們在天上的gpa神：願未上岸的人都尊你的名為聖。
願我們的gpa降臨；願你指派的gpa行在地上，如同行在天上。
我們渴求的高gpa，今日賜給我們。免我們有低gpa的苦，如同我們免了free rider的罪。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為高gpa，全是你的，直到永遠。阿們！

我midterm below mean,
Assignment同Project 都係7x分
Exam 91 最後A左
手唔手緊呢樣野我留番呢個比a+嘅同學講

Gpa God please save me
我唔想再晚晚發惡夢

過3.4 eas b+ 求你了

3.8 希望自己努力有回報。

死啦 死啦 死啦

最後半個鐘

一定會

GPA>=3.5
我下個sem真係會努力讀書㗎喇

Gpa god
>3.2

咁多人入 好難唔死ser

GPA GOD
> 3.7

肯定會 入定去myhkcc都試過0030先load到去睇GPA個版

我們在天上的gpa神：願未上岸的人都尊你的名為聖。
願我們的gpa降臨；願你指派的gpa行在地上，如同行在天上。
我們渴求的高gpa，今日賜給我們。免我們有低gpa的苦，如同我們免了free rider的罪。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為高gpa，全是你的，直到永遠。阿們！
3.5 up

準備又死serve

Gpa 3.5up

Gpa god >3.3

只係想GPA 3.3或以上

已grad IT 狗祝大家過三爆四

全能的gpa神
求你賜我>=3.5 gpa 呀

走wilson kwan, ken tsang

GPA GOD保佑

Gpa神
俾我3.5

一拜再拜 gpa>3.6

CCN1018/1028唔好F就得

求掂3

祝大家好運

3.4以上就得

sgpa >= 3.6

>3就夠

好緊張呀

單車佬係who？

求gpa過3.5

raymond wong

只求gpa3

gpa god 爆4呀

Last 15 mins

好緊張

我sem2佢教 proj b+ mid term唔過mean 最尾b+
應該係exam拉咗b+
我成日走lecture 因為佢講嘢好悶 同埋ict真係唔使點聽書 自己溫都得

求你了

GPA GOD
只求>3

驚驚 gpa

Gpa god
有令我滿意嘅成績就可以

1045去ricky啦，好幽默，而且講解勁易明
maggie lam講解勁仔細勁清楚，又比自己個電話學生24小時問數，上堂好多數都做全條式。只要你肯問就肯教

再拜

Gpa god 求下你

要用手機睇

6分鐘 hmmmm

求GPA 3

GPA God
🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Gpa god cgpa>3.5

GPA God 臨尾幾分鐘 拜多幾次

GPA God
🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

個個都mon住

gpa神請賜我3.5

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

最後一拜gpa god

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻😢

最後一拜

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Gpa 神 賜我cgpa >3.5

Gdp god

關左道門，求你開返個窗比我🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

OFFER神

自 gpa god

gpa 神

再拜多次 gpa god

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

幫女朋友求

好撚驚

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Gpa god 盡力架喇 爆4呀

GPA god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

My hkcc邊度睇

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Gpa god>=3.5
下個sem一定生生性性求下你

GPA god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿

GPA God 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

GPA God拜多幾次

驚到賴屎 gpa神

GPA God拜多幾次 好撚驚

祝各位全部有好成績！！！🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

AAAAA

GPA god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Good luck!

今日最後一拜 offer god

God!GPA God!

拜

12點前拜多拜

3.0

最後一拜 GPA God

出未呀

GPA GOD
＞3.5

Gpa>=3.5

GPA god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

出啦出啦 load緊

死ser

開始死ser

ser已死

GPA god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

好彩死ser仲未做好心理準備

GPA>3.5

等多幾個字先開

die ser ?

死see

死咗set

Ser已死

仲未有嘅

睇到喇！ 多謝gpa

爛左兩科

Gpa god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

已出 my enrolment到睇到

最後一拜gpa god gpa>3.6

GPA GOD 3.8

未睇 再拜

唔敢開黎睇

唉,屌EAS C+咗

幫fd GPA GOD

邊到有得睇

Enrollment 睇到 但gpa係邊睇？

仆街都係

恥笑

全部b以上 好感動 特別係中文b咗

大大力感謝GPA GOD 比左個意想不到既驚喜我

多謝Gpa god 總算滿意

屌 我明！

咁樣都有3.5 多謝GPA God

4.x?🤔

中西溝得b

邊度睇到GPA？

多謝gpa god

想問咩分一定要retake

F

有冇人share grade

啱啱好pass

calculus有a+！

中文無諗過有b+ thanks Gpa god

my enrolment係咪確實既grade黎？

yes

D+ 得1.5係咪唔計學分

fail左個group project mt assignment below mean exam空左成條都有a 感動

fa course work 9成 exam 8成左右 b+
stat mid term 7x assigment 62 final 應該滿分 a

CCT 有C好撚感動

D以上已經係pass 所以都會計

呢2科都同你一樣，eas呢

FA course work 39/40 最後得A

Nego有A

eas比人kill 撚左得c+
盡晒力 本來應該c -d

睇到分喇

好 thanks 嚇得我 之前唔知邊到見到一定要高過2

assignment1 99分
assignment2 94分
mid term88分
calculus a+左

Carmen Sum我屌你老母

多謝helenyeh冇爛我grade
多謝gpa god的眷戀

EASII真係C+啊
3.75啊

邊撚到有呀

MHS同social policy C+
不過都預左

my enrollment

個server死完未

睇完Grade即刻禁articulation to SPEED

你睇完Grade GPA都計到啦
A+ 4.5
A 4
B+ 3.5
B 3
C+ 2.5
C 2
D+ 1.5
D 1
F Failure
話就話有A+ 但係CGPA都係滿分4分

如果F5多幾次 個Grade會唔同就好啦

Bianca cheung我屌你老母呀 中西溝得b

3.5 屌

有冇yr1爆4巴絲

3.7

Erwin 好彩有你先有個B+ 邊個話佢係伏嫁

A+ A A B+ B+ = 3.9?

多謝GPA god

thx gpa god 3.9 大家要努力

3.7 比預計差少少 但都多謝offer god🙇

Yup

感謝

florence ma 教既eas i竟然有b+
florence ma 我愛你

3.5又唔洗屌嘅

仆街F咗1018

Hier 巴打點

中文有B好滾動
預自己得C＋

d左一科

+1 估唔到有B

Stat mt 77 inclass1 80 inclass2 100 take-home 98=> A
Eas mt 80 asm66 present 66 => B+
Cct mt 29/40 asm 92 grp-report A => B+
Econ mt 80 asm 1 82 asm 2 80 => A

哇屌

中西溝有冇人A？到底要幾多分先A到

CCN1008 Mathematics and statistics for college students 攞D洗唔洗retake

A
最冇信心個科 根本咩都唔識
反而basie e同mech e都b左
利申 engine仔

唔洗 係得F 佢先一定要你Retake 不過我係你真係會選擇summer sem retake

3.3 yr1 engineering 係味無任何希望走？包括Dse full cert

灰曬 爆唔到4

可唔可以留返summer先讀

Eas present 分邊度睇
Ps emily教

出左啦咩？

有冇人load 到my assessment results…

搞到eas ii想reg Florence Ma
求屌醒

睇下summer有冇開囉 佢之前有封email講咗你summer 可以take邊科

C D個啲可唔可以retake

RE啦呢科
利伸 SEM1 on99拎C＋
summer sem re返A＋

Assessment Result個版未放但係My Enrolment到睇到Grade 睇完GPA自己可以計到

屌你放GPA仲緊張過放榜

I know that feel

F左stat
eas B+

屌 我唔同老師教又係乜分都唔知
淨係知mt mc幾分 其他咩essay present乜柒分都唔知
其他科又係咁
唔撚柒同人講返架屌

Pfp點先A on99

東哥好嘢！多謝東哥！

好大機會係放晒分紙係office出面 send email叫你自己番去攞嚟睇

EAS D＋表示同情
UGC

但依科真心讀到好想死 本身對數已經好冇興趣直情去到厭惡
諗住sem 1讀完就算鳩數

巴打我直頭攞F

屌你老母may poon

我估唔到A左
我mid term高mean幾分

哈 收左皮
唯有下個sem努力

人生已完
仲諗住爆4 今次真係爆你老母
仲想覆卷升grade 求屌醒

sem1一次書都冇溫過咁嘅成績真係抵撚死

I know that feel bro.

Cct c 左點算
有冇得retake

Midterm 4x 得B+

要去個箱到拎返自已份asm架
入面有埋個group分 email有講

覆左先算,唔覆無仇報

summer 有冇得retake statistics

有冇睇卷appeal成功 例子

1008我記得會開

Stats 70分 最後a左真係好撚神奇
感謝全能既offer神 gpa神
永遠愛你 敬拜你

多謝gpa god眷顧 想問business科爆4係咪應該點都第一年去報non-jupas?如果我唔係想入三大有無所謂? 祝下個sem繼續過3爆4 早日上岸

已灰
本身諗住背野科死硬，點知b+曬
諗住都ok嘅計數科金c, c+
屌

好在有

試過有fd去appel翻份卷 有版冇改到 不過都係極少情況會發生 最後多番幾分 不過個grade升唔到

EAS C左 屌 呢科無得Retake

我都C左 但好開心C左 唔係D

HKU Engine
GPA 3.3 + full cert + DSE Phy >=Level 3 走得

eas D+ 個miss教得好廢 自己又唔努力

想問入左dean's list點樣拎錢?

我想問下f左兩科點搞好 sem1咋

有冇教學

其他都b

幫fd 問 得2.5 係咪quit得？
要點先升到U😪😪😪

helen?

請問係邊封email? 睇左announcement of results for sem1果封又好似唔見有
唔該晒巴打

滿意 gpa God我愛你

a字頭

其實背野科真係好死 基本上答番背過嘅嘢同答專有名詞吹下水就真係好易攞B以上 接受其他answer 但計數科真係要答到100%先有分 有standard answer

下個sem 用黎meet offer 你今個sem唔係跌唔多啊ma?

Emily教要翻去拎 20號前

btw巴打我都D+

正常係教自己個lecturer send email比你 唔會係office send比你

正解

拎左 仲搵緊佢寫左係邊

巴打爆左4？

3.6多謝gpa god
Btw EAS 1 D+.... 多謝helen派爛grade

Helen 好多門生

一派完個gpa,個add drop 策略要改了

3.8 唔撚洗諗搏yr1走了

多謝gpa god
無c已經好好

謝天謝地

一封都無 唔係emily教
明明佢仲應承左會係出GPA前比返d分
算撚數

有冇咁低 起碼3.6

Hrm year1 3.3點算

Psy 咩grade

啱啱好4 但係應該點做

有冇同分嘅同志本來諗住早走早著，家下灰曬

3.5eng2 Lm 係味唔洗諗 無得走？

想問c+ c+ c b c+可以點做 係咪入唔到u 係咪要retake但一科5000咁貴

高你少少但爆唔到4
諗住報1，2間非三大試下算
同你一樣好想快d走 真心灰撚左

咁sem1 3.7 咪完全冇望

加一,而家連dean list都唔知入唔入到

係咪真？ 有冇咩特別情況

想問點睇gpa

C呀屌佢老母

有無人放完gpa就報speed

C 左點算

堅定流呀

Moodle>my enrollment
My assessment results未睇到住

project b都A到
想kill我 慳啲

下年報得

係唔係自己計

點解你地知project幾分
Lecturer叫你地返去攞返？

諗番起舊年sem1
係高登個時好多人都爆4

係啊

你邊個教？

ENGINE GPA幾多先算穩陣?
SEM1得3.1 屌你老母EAS

SEM 1 SPA GPA 3.5點睇
知成績唔好，屌少啲，yr1走唔走到？8大是但一間都得

社科gpa3.1下個sem係咪要爆4先上得返ugc? 利伸full cert

錢唔係問題,問題係你C佢連RETAKE都唔比你RE

感謝gpa god

冇

D＋ 玩撚完

GPA 我愛你

連retake都無得re
食屎啦may poon

下幾個SEM努力D都可能有SPEED OFFER

Yr1
非三大嘅話
GPA幾多先走？

咁姐係點 其他sem chur盡仲入唔入到u

我係你就搏下先啦 不過有兩間定三間已經deadline咗 你上番佢地個網睇番幾號deadline 好多都係2月頭/中

Full Cert係指33222定22222

前者

Aa sem1 3.1洗唔洗去死 屌你老母普通話

有冇人知考得差，得D有冇得retake？

還個神先
感謝GPA GOD

engine
gpa 3.3
dse full cert 但phy 2左
仲有無可能上poly?

C

個撚個都話唔爆4唔好諗
利申 同樣yr1唔知 得3.8 求高手解答

1.7
相信全post冇人夠我廢

Thanks god!!!!!!!

巴打高我少少都好呀，想報乜科？真係好灰呀

3.8 想入dean list
btw sem 1大把人拎3.8

屌 我都academic probation啊 朋友

仆你個街我都1.7好撚灰鳩

Sem 1 就咁比cct kill 左

FM D左 Investment 竟然有B
仲話進階版FM

巴打諗住報咩programme?

你sem2再比啲心機
而家個決定權唔係你到
同樣有人爆4都走唔到 因為interview差/簡錯科
你努力埋下個sem 有interview就把握機會
成功一定在望

好感動

sem1得1.7係唔係之後點努力都冇望

咪傻啦得3.5學人想第一年走

方便又順手

死人語文科

都係睇邊科 hkcc出名學店 唔一定冇得re

冇左普通話，你既gpa自然好

ff下好啦

我完全唔覺得investment係進階版fm

唔好諗報咩沖sem 2好過

HKU Infoday 佢地聲稱咋

C＋
拎B＋因為你MT高分

第一堂就話FM同investment既成績係掛勾 差唔到幾多

4.2

Investment 好唔好讀

Practice English d+左 無得retake點算

ok
問下姐，做足心理準俾留2年

雖然FM有B+ 但都係覺得Pauline

eas1 C咗 應否retake
C B+ B+ B+ A

其實呢兩科啲嘢有啲位好唔同
反而Investment唔會咁深入
我知自己衰咩位所以無A+

真心講句sem1過唔到3 其實好難上 之後係愈黎愈難 好彩既科目食淨你個飯咪追得番
利申:睇化了

其實唔難

3.6
感謝gpa god

純計數?

都係搵唔到present分 但應該好重皮下
Mt essay個堆 全部一半或更少 原本預D 都出c
但我想佢f左我安心retake

有嘢背 不過唔多

Sosci 3.2係咪收皮

EAS冇得retake

背下啲mutual fund個啲嘢囉

sem全部背科真係一啲興趣都冇

EAS佢好難比你retake

我到底依家應該打開隻窗大叫一聲「屌你老母」？

同意 gpa直線下跌
Sem1 3.5 sem2 3.1 sem 3 2.875

exam題目黎講 50%-60%計數

我同學UST CPEG YEAR1 CGPA3.3以上,YEAR2拎OFFER

巴打咩科

agger
SEM 1唔過3 下2 個sem 要爆4先追到
對一個GPA唔過3既有乜可能爆到4

多謝GPA GOD

bianca
派撚到呢

好慘

sem 3高過曬1 同2

我applied computing C+ 多謝單車手

N展唔過三仲有冇得救

Yr2上返ugc都心滿意足

咁少
如果背咗三個sem 唔係好想再背書

same
但係因為sem 1 hea到太差

商科EAS CHAK PO CHOI FLORENCE
想拎C+/B 就ADD佢啦

我頂個佢肺 上堂淨係放break hea到落堂 問佢outline又唔理話要落堂 一個tutorial 2個break無左一半 各位cc手足睇路啦

econ aggie教得幾好 但佢比分好手緊 仆街黎 都建議REG

CCT LEONRAD ADD佢啦 光頭佬好正 比分鬆 教得好

MKT GORDON 睇路啦 好好人 但照讀PPT

STAT Elegrance 好野黎

利申sem1 商科狗 3.6

屌奶星囉

3.4x Acct year2 係咪玩撚完

same

相反
Sem1 3.1
Sem2 3.3
Sem3 3.9

大家俾心機
我都曾經衰係eas手上

engine過3其實算穩有offer 但係垃圾科 努力d爆上去 3.4/3.5己經好好多 engine真心易升返上去

文科

Cgpa?

Sem1 3.7
Sem2 3.7
Sem3 得3.4
JJ插冰真心問我仲有無ugc

我記得florence講過佢一向派好多B/B+
利伸 C＋

公大係咪報得

Wendy Sze簡直係女神
EAS all in Wendy

gpa 3.3 有無機上返poly

試下bu acct
好睇重interview
City 乜都報下

Poly 係咪唔洗唸 今個sem 比預期差好多

佢第一堂已經叫我地唔好期望咁多了 佢話大把c+/b 屌你老未 我全部佢教唔係c+就b

唔想自爆
非商非engine

多謝yanne tse 我英文咁渣都俾個b 我

agger 難好多year2
3.4
4
3.6
sem3出多好多力反而gpa跌左
好後悔sem1唔出多d力 起碼升多0.2

想問一下sem1 gpa唔過2.5係咪就算之後兩個sem4.5都升唔翻ugc。
定係quit asso好？

dean's list要gpa幾多先入到
有冇啲奬學金高gpa就拎到？

有冇巴打準備ifc相認

其實GPA幾多穏入U

姐係咁,你依家CGPA 2.5,
為左拎INTERVIEW/OFFER,YEAR1 CGPA起碼要3,
所以你SEM2要拎3.5,而且YEAR1 3未必有OFFER

所以你一係SEM2爆到盡,拎3.5以上,一係準備好心理準備啦

Business 正常4.0 up

sem1無2.5 sem2無可能4.5啦手足

CHAK PO CHOI FLORENCE
派爛grade又hea教
亂咁俾分
B左我科EAS

Design sem1 3.7

黎緊呢個sem唔想爛grade既巴絲千祈咪撚reg CCN2112 Customer Relationship Management

我嘅意思係
Sem1 <2.5
Sem2 4.5
Sem3 4.5
3個sem嘅cgpa係咪11.5除3
即係3.83

4已爆

點解無咩人衰cct 係咪太垃圾個個輕鬆A

A

GPA得2.5 人生已完

4.1穩唔穩有

你睇下上面有人C

1.7點睇呀

咁多人讀hkcc
但睇落個學習氣氛唔錯
祝大家個個入八大

你講出嚟驚唔驚人打

點解我仲係outside service period

可以入癲list了

睇my enrollment

仲有personal financial planning

無錯，真係伏到痴線

卡蚊參 on_

science有冇巴打知幾多cgpa夠升u?

你地班柒頭有3.3 以上無撚資格呻無ugc讀呀
你條仆街收皮啦柒頭皮！

屌佢老母project比c+
竟然拎到b+

咁gpa點睇
唔該巴打

救教，我sem 3爛左grade

sem 1 3.6
sem 2 3.5
sem 3 3

cgpa 3.36

商科人，仲有無救？cityu 咩program有機會？

我就係讀左customer relationship management

year1唔識野 認真問..
我返去留意下啲poster定係佢會send email比我 ？

4.5話拎就拎咩..全A+.........

Jessie Ho 皇天擊殺
邊個下個Sem Reg NEGO 小心d

A+ 4.5
A 4
B+ 3.5
B 3
C+ 2.5
C 2

有冇人知DS炒左
係唔係下個 SEM先可以retake
year2既話要defer grad?

Year1商人得3.8，好想第一年走，city poly有冇咩program大機會d？ 有fullcert

我正式宣佈mo matthew chow 唔係伏
我mid term 炒左, project比佢C左
final 應該70-80%左右都有B

巴打gpa點，btw 我都係matthew教，project b有A+

Fm咩都唔識 真係麻煩曬
但淨係睇到每一科嘅grade
係咪有得睇成個sem1嘅gpa

報year1啦 如果gpa冇咩信心

IS 超級水泡科

[quote
]

4.5話拎就拎咩..全A+.........[/quote]
個計法係咁？

仲有無？

將咁多科加埋除5啦

同你差唔多 而家都好撚驚
屌你老母 carmen sum 專派爛grade

1.2 sem1
quit?

巴打有冇盡力

唔過3.2既入黎啦

想問下dean list有幾多獎學金

唔想自己計咪等Assessment Result個版 唔知點解今個sem 12點會未有

dse 得18 eng得3
jupus同non jupas 都無把握
兩年asso 都上唔返poly engine?

Thanks

Matthew Chow真係堂堂吹水show off 佢自己
想當年聽到反白眼，不過就幾關心學生
Project就會一條易d，難拎A，同一條難d，會有機會拎A但一跌就變C
教書無乜特別 係d examples/powerpoint d細字會幫到你溫書。另外mo exam佢唔會放水

利申: 文科 碌左條A翻黎

1B 4 C+ 速大收唔收

HS sem1 2.6
仲有冇得追

加埋/科數目

我中晒 咁有無機有interview

差小小3.5
FA 同itb 上唔到A
EAS 又比kill左

我dse 英文有level 4,gpa那麼低，應該無用了，想讀cityu

完全冇溫書定點
利申 考前2,3個鐘

想睇肥佬打飛機可以reg佢